港產口罩唔見有Q嘜產品

可見經濟產業有幾畸型
亞洲四小龍只有香港被金融地產騎劫，幾乎令工業農業發展唔起!

你唔講唔記得呢樣野

好多人唔提，冇咩人記得啦